荃灣有幾多人？

到了